照顧確診者 醫護不獲N95

節錄

照顧確診者 醫護不獲N95

■有調查顯示，逾半受訪前線醫護認為醫院裝備不足、人手短缺。

【本報訊】香港醫療人員總工會的調查顯示，逾半前線醫護人員不滿個人防護裝備不足及人手緊絀，其中有抽血員需進入隔離病房，院方卻指「只是入去抽幾個血」，拒絕發給防護較高的N95口罩。

調查在7月21日至8月5日透過網上問卷訪問了826名前線醫護人員，當中五成四受訪者認為裝備不足夠，有五成一人稱因抽調。。。。。。。。。。

各病房至少欠四員工

醫管局支援職系員工協會理事長吳偉玲指出，目前內科、外科、骨科等病房，每個病房至少有兩名護士、兩名支援職系員工被抽調到隔離病房，令每個病房至少缺四名員工，希望醫管局可以重新聘請已退休前員工，紓緩人手不足。

醫管局總行政經理庾慧玲表示，。。。。。。。。。

DKLM

屌你老母HA

黑警 全套

黑警死全家，準備有報應

哈 岩岩tvb仲話ha有充足物資，夠用四個月

而家跟本就當醫護係condom 完左武肺就開始清算